---
title: "Антенны"
---

* **Cross-polarization isaolation** - показатель влияния радиосигналов друг на друга в условиях вещания одновроеменно в двух поляризациях (ортогональная поляризация, для создания дополнительных каналов коммуникации). 